小妹我覺得識外語既男仔真係好正

唔計日文

想唔想俾我屌下

邊到等？

冇家教？

係囉 都話外語
你要講 How much one Q?

比多兩年我
學緊

唔識英文

邊隻

Including English?

識福建話

Ielts8分以上都計既⋯

可不可以跟我干?

Guten Abend

Ich spreche auch Deutsch

Hola senorita

普通話行不行

客家話，偏門分支

最憎

小妹我同意

مرحبا

Allahu akbar

suguha kawaii yo

sehr gut

Sick ball